蓋世寶扲左果1千蚊未???

已走數?